要推高個市面感覺黃店生意急升藍店捱緊等執粒

例如和你宵檔檔都賺錢
但維園就拍烏蠅生意比往年大減
相信各行各業黃店生意隨時比以往好
但藍店生意就差準備裁員
推番起個經濟圈

仲要平均係唔同黃店排隊